[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1907)

.

0：0 4c ft 大家開心

2x1 800$
1.97✅
西乙10.5s 1.65

點補飛好
補8.5？

true

又盲人足球 13射1中

15射1中

cc

痴撚線 入一球啦好嗎

同我追上11C
大奇蹟日

特內想點呀

盧高頂緊

佢叫特費

想買主fg

特廢學下easy goal 啦 立即射個3分球先

特內㩒屌唔入 盧高廢西又唔俾人入

西乙咁都讓半一真係ON9

自轉射波

下盤好穩

角大輸左 唔洗睇

等高水入入球大

叫特癈vs no高 有名你叫 仲埋大

特費讓半一

一隊特廢，一隊NO GOAL

客差d...

鹿特丹派錢

特廢
盧高keep住no goal

傻西送罰球

甘堡

3分波讓一球低水

入到先得

送12m啦

17射1中

睇佢地踢睇到嘔血⋯

一隊特廢 一隊no goal

保重

初盤半一低水 最多走盤，我話既

有冇咁多位巴打既清爐 可以加返

唔通真係中8倍無柒頭

盧高頂撚住買左5k下盤

就黎紅格啦

0.5/1 已入手 點都會有一球 未試過0-0

9點羅馬利亞超重心！

馬會計撚過 無死錯人 引主成功

冰到完場

特廢 no goal

一球都無 我打比西班牙足總

半大全大好過

好彩荷乙上盤買單頭，原本諗住過落西乙上盤，剩係荷乙都睇到心都離埋

馬會精選走地

早幾日696嗰場大波都係

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

通殺 0比0

下一隊主X半主🙋🏽‍♂️

Hi kybb

塞狗必買對家 仲要無埋馬迪！

斯巴達上年連安曼都輸

真係命都短幾年

你張呢段野reply佢呀嗎

今場要正氣啦

鹿特 係鹿都正氣 穩了 坐走望勝盤

特廢入波啦

ON9 主隊廢到咁

荷假今場可以半大未

特種廢柴 快啲入

買角輸撚死

試下00我即刻告上FIFA

下半場無角無入球

2018仲買荷乙半大

係咪已輸

依家先刷角 我屌你老母

5c

鹿仔已上船

巴打

甘堡爾總入球0

即場主勝 上啊

鹿特丹同我入爆佢

特費入未啊 你有無荷乙咁正氣80分鐘後連轟3球

5.5 6.5大 又準備收錢

終於5C 正一西波

5連c

特別廢

做咩

冰

特廢d戰績嚇撚死你

0:0啦

5角

屌你當我乞衣？

鹿 禁屌 開波2分鐘 2射1中

1分鐘 1射
90分鐘90射 45中

費利入未，屌你老母

大？

10:00，10:45 主x主 岩唔岩？

中果邊

BOMI

75分鐘 5C
狗會已經開6.5

學下荷乙啦屌

一球收貨

你屋企近馬會？

盲人足球⋯

今日都正氣喎

咁都肯行

主隊即跌一個盤

21射2中 踢緊咩撚野

0.5/1b 改變命運

今日食左2碗牛雜

1:0

支持

10 快到

1:0 Goallllllllllllllll

屌 隔離荷乙6分鐘就響

鹿1-0

7c

仲快過西乙

goalll

差3c

分析都慳番打

連c

特廢想比假希望我
屌你啦

特費學野啦

差特廢

1-0

又刷？

6.5b cashed

都唔知你做乜

Goalllll

咪撚刷

冰到柒一柒

比d掙扎

西乙0.5/1大,GOGOGO

冰角入波

9:00 客

特内里費 80分鐘 21射
睇落好撚屌咁 但咁都冇波

7c

屌你當我乞衣？

一潛一陣又刷角
冰呀屌你老母個閪

11C

777777777

跑緊去狗會買

冰角！7角頂住呀

23射2中 8射1中

特廢NO GOAL 是但入一粒

睇到1:0好開心 原來唔係西乙個場

8.5s 屌住

西乙都買

8c

boom

8c 送角

西乙比兩球

諗諗下 點解我會買特廢上盤
降班區球隊點讓半一 中撚左伏

唔好刷

無端端爆角

7.5b casehed

9角

9c

比多隻我

8c

屌你當我乞衣？

唔洗戒賭住
比多角我ok?

刷角入波先得嫁

大奇蹟日
11C 沖呀

咪嚇我呀

今日d角叫到心臟病先有

9c

屌你當我乞衣？

比多2c ok？

冰角呀求你

10角完得唔撚得

斯巴達barcode式按屌

入波啦你老母

求撚其其是但一隊同我即刻入一粒

外圍即場轉左平手 有咩暗示

又黎臨尾爆cls

Ozil 10cft ok?

你要幾c

咁都中，

Ok

屌, 岩岩8.5角大 365 有8倍
馬會幾時先可以比人買高幾個中位數既角

鹿特丹個場 對面擺烏龍個後衛即刻被換走

入角大定入球大好

主入未呀仆街

俾多2c

你旺
如果我戶口仲有錢都會掃6.5 7.5
我買左8.5 9.5

主唔撚入比客入啦

主入未

比多角啦仆街

射24次都唔入球

10.5

20射1中

有名你叫 特廢

有種比多2c

屌你主隊

No goal頂住

兩隊廢柴入一粒先啦

10c

又買中鬼盤 屌你老母

已經買細初盤一角
屌你咁都唔比我

絕殺可以嗎

主隊信念

盧高=no goal

讓唔到人就比人入啦

甘堡爾廢到比人禁住屌

西波真係西波

兩隊打邊爐

好撚西穴

10c ok?

荷乙真係實力分明
垃圾永遠都係輸波輸盤

絕殺未呀pk

絕殺啦dllmcfh

屌你老母

iceiceiceiceiceice

eg 洛達？

西穴呃錢
屌你老母

角呀

屌你老母,入一粒破蛋

冇角點入呀

會唔會有絕殺呢 雖然冇買

24射2中係咩概念

24射2中

00 ft 9c gel

係

羅馬尼亞大波有無同路

12M啦

夠膽90分鐘直接吹完場呀

補時角呀

馬會又贏

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

cls

奇跡10c

真係中8倍no goal就好笑

10c goalll

特廢勁撚到

9點羅馬飛數好硬

屌 屌 刷乜撚野

CLS,爆角無波入都有,呢個咩世界

10c cashed!!!!!!!!!!!!
感動

ok

我屌你老母臭化閪

又爆

追番柏雷晉條數

埋門學界水平

後段客隊送角送到咁

00

15分鐘刷5c

現場報道
鹿特丹斯巴達 差D輸波
好彩龍門擋到

屌

完未

馬會啲角膽真係世界級準

呢隊波好閪 信唔過

打假 乙組唔靠呢d點贏錢

同喜欣9up點知真係廢到00

屌你老母刷乜撚野 成隊傻西

抵輸啦

羅馬半大

有冇買左角細既苦主係到

完未呀

兩隊一齊降班啦 刷角 屌你

兩隊球員拖出去斬

00又收錢

就咁睇..
鹿特丹斯巴達好垃圾

靠客隊撞入自己龍先嬴一球

我要11C呀
屌你

9.5s

唔會有，初盤好硬

多謝特廢兩連角

同你似

Ft00 10c

屌你老母 兩隊一齊落地獄啦

多謝客

其實我都係8+1up😂😂😂

10？

8.5 9.5 74分鐘先5角
咁都開到

on9又臨尾爆

Yes

驚乜

唔再買細

10.5S咁都要驚餐死

10.5嚇到瀨屎

9.5b要叫到完場先有

半4全10好孩子

盧高cashes 見主隊廿幾射以為會失

真係買左2/2.5s 1.5/2s
以為真係有一粒掛

Allined

咁你可以買大ga ma

要咗8.5s

兩隊西穴賤種

如果我買6.5 7.5唔會驚

屌差1c,

下次都係補飛 以為70 4c 10.5s穩

2隊垃圾，好在last肯刷下c

好多機會買呢兩注

要堅持自己
等唔到想買個盤數就唔好買

咪話左買7.5。。。

Allin左
唔係我都會追

荷乙半大未

兩隊對賽未試過00

完左la，咪穩law

有冇羅馬尼亞手足

賽前話左不問價屌9.5

Dl番球探同hkjc先

唔夠堅定

川迪有冇人買 出面轉緊都讓一球/球半

你有少許運，我以為會9c ft

雲加要塞爾維亞
大家睇路

荷甲班霸 對荷乙降班料 已入2k

唔好啦

想要羅馬

有雲蛇加持

應該係今日最後一場 塞爾維亞[0/-0.5]

真係多謝客隊，無端端都專登踢出底線

個陣4c冰到咁
g錯了

又唔信雲加

真係 nogoal

雲加: 塞爾維亞

無睇
74分鐘得5角都熄左機

無懼地買了 塞爾維亞 嬴波出真飛

Nice with 雲加

羅馬大

爆角買細
冰角買大
正路係咁玩

我仲食緊屎

$$$多不如派la😂😂😂😂

鹿特丹斯巴達 單刀唔入

6轟多兩粒收工啦

羅馬尼亞

盧高有名你地叫no goal啊嗎 主隊都叫特廢 咁都唔識買
利申買左特廢

見過爺爺仲唔怕黑

9.5有冇同路

1角

1C

21:00 1 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
半1全10叫爆區

－開波就放火

繼續信雲加！

你果名，同呢段野好合襯

me 10.5 2.22

又秒角

快撚啦操角盤啲友

塞爾肯入未

好撚大煙

b？

有冇試過秒腰斬

鹿仔入多球好冇

雲加繼續穩

又逼害角大
又拖時間

琴日就一開波訓低一件

有張gif，係燒球場不刷角

推下推下冇心推 all-in算

上場先俾佢撚完 踢多個仲俾人追和

羅馬尼亞 對 塞爾維亞

盤口由 平手 > 主受讓
好明顯睇得出莊家睇好客隊
再加上陣容上 塞爾維有 Aleksandar Mitrovic

而且無論近況定往積黎睇 塞爾維亞
都係禁屌羅馬尼亞

其次歐國聯 嬴埋呢場就真係小組賽榜首
名聲上有大大優勢
更加落力踢

塞爾維亞[0/-0.5]

利申:9up

好

鹿仔似係會比對家追和完場

唔好啊

塞爾維亞 禁屌

我欣賞你的勇氣
又carry神，不過5次都應該中到1次
而家第二場，你加油

係，蚊注黎，刷多d入細

又爆炸

羅馬大船?

明讚暗

半大未 屌你荷狗

好彩塞狗係大船

入手10.5b

紅字唔同意

真心欣賞ga

又黎

竟然

都係唔好，等9.5

角大冇啦角大冇啦

你係買就賽前買啦 仲高水

佢唔會咁邪掛

kybb我愛你 近日有無煮餸

最後500入咗10.5b添

勿認真

係😂😂😂😂😂

習慣咗開場睇一陣先買

今個星期無，做乜

12M!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

掛念你啲野食相

一係等中場買la😂

今場堅持等8.5

羅馬大波可能嗎？

鹿12m

which

半大希望

查比主場搶分，但係半一有啲over

堅離地就過去斬鳩你班仆街

鹿Goallllllllllll 2:0

2-0 甘堡爾

奇跡半大

2:0 半大CASHED

2018仲有荷乙半大開得出

nogoal好波 咁都爆到c 仲以為輸硬

正氣鹿

我有冇睇錯 咁快1.5大？

主盤叫糊

派錢

20 斯巴達好撚波

鹿40啦

上盤易到 屌 派錢咁派

This is SPARTAN

鹿goalll

spartan

我宣布打後所有荷穴每場半大

一球客隊踢入自己龍
一球12M

點解咁熟

2c

等唔到

鹿半大

2018仲有人信塞狗

等唔到9.5高水

想等9.5有2水

10.5S GEL

12射8 中,呢D先係踢波架ma

岩先差一下就2水

塞爾維 禁屌
想輸都幾難

而家入客w ok?

羅馬尼亞 11人鐵血防守

查比盤 串 川迪細波
有冇同路

16min 有1.5買

又泊大巴

hi維尼

川迪大波波

咁都冇c

一講呢d通常比人入到巴巴聲，客未驚過

甘堡爾易到

塞狗大波波未

今晚重心

有冇人想G

你同路咪買 想快速Cash 可以買fg

想g

信肥牛gor

塞爾維亞單刀唔入

睇到眼瞓

屌你中柱

就有2水

Next goal (AWAY)

咁都唔入 輸半當贏

2水入?

9.5 b 足水瞄撚準備

POLAND

羅馬半大針

附上直播link 齊叫Goalll

c呢diu

同路

肥牛sir

斯巴達無同雲加同路就2:0
會不會主fg？

ok，買對家

即場買咩好 想用一千蚊睇下通一晚頂 睇下走幾遠

入咗9.5b@2

要番工 不了

羅馬無個識 身價論win

一千客 ng 再客ng 再all in川迪盤

21:00 23 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
無聊到
仲悶過琴日個場

羅馬玩迫搶，一有波就大腳斬，泊大巴。唔會有c 塞9號無態又入唔到

可能一場就可以瞓覺

羅馬尼亞上半場入波我切J

好日唔買角大一買就

查比串川迪 希望中

甘太多內鬼，事前班友應該重注主

10.5s穩

原來係你問題😂😂😂😂

21:00 25 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
半2全10叫爆區

半和穩到。。。

又見面 自己on99 jer鳩我
比圖你睇又唔撚應
屌你老母臭閪

之後唔gun撘沉你了

?

維多咁廢，查比主場高水半一？要客先

333333

21:00 25 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
半3全10叫爆區

唔敢想像

因為查比都唔勁

查比4場主場贏足3場

放心，我有買10.5的，中場再睇下會開乜先

9點又係閪波

整體唔勁 讓半一已經好比面

塞爾維亞 撚狗咁撚

21:00 29 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
半4全10叫爆區

塞唔入點算

差啲入

半4,5好難買下

擋波既先係好龍門
想接實既落地獄唔該

屌你老母Mitrovic

點解吹走佐個角

主fg

龍門守唔到 唔係問題
唔彈出底線根本唔識做龍

客fg有2倍嘅話即買

主龍上身

不如入返d客ng對沖

買左半場4.5s😂😂😂😂

塞爾維亞D傻鳩隊員

半8 ok?

塞爾啲進攻柒撚到

塞爾維亞 一定入 禁屌
有次單刀唔自己射 傳比自己友 晒左個機會

無人敢射，傳返出禁區外

又係半00

主fg派錢

唔獨食姐

星期日又jump

9號準備傷出

有無人球探見到barcode位塞岩岩眨左一下個⚽️，refresh無左，係咪上天指點迷津

21:00 33 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
半4全10叫爆區

羅馬刷門而過

角球黎

仲未入角

係球探fake鳩你

塞狗都咁多人買
笑死唔笑死

主好肯射

⚽️黎喎，唔係🚩

球探迫害

塞狗半場前會入一球

一陣bin

21:00 37 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
半5全10叫爆區

點解我度好羅馬尼亞又走左去買大波

又刷

55555555

5c 9.5b要了

即場多多錢都唔夠玩

刷夠未

快手d la，一係半7,8

屌 咁都唔撚Goal

下盤贏半格點輸

錯過左入9.5機會

塞爾維亞左路條友好勁

當賭小場算

入未過屌 啲波真係痴撚線

唔想輸半格，下場先開下盤ok?

goal未

次次比靚波

咁都唔撚入 塞爾維亞已經浪費左2次一定入既機會

上盤仲有半格點輸？

客輸半當贏

Sparta又半2全2

入左2倍9.5
不過禁錯入得50

買得塞狗預左睇假波

未識分上下

俄羅斯咁刷得，又開8.5 9.5派$$$

又吹
吹乜鳩呀

usd？

維多利亞真係咁廢？

下半場血格

REAL

？

勁過法國

英撚 比利時果日真係角球末日

Hkd呀屌

最緊要贏，理撚得佢10蚊

比利時場場都10.5 11.5。。。開9.5點會買大

要來了！

賽後點講都得

塞狗12m

12m

終於有12m

劇本出現了 準備叫Goalllllllllllllll

正

紅埋

主jump

羅馬紅

fg

果場買9.5s😂😂😂

正呀

主紅 fatfat la

全餐

大波了？

無買塞狗fg

ng cashed

屌你對著塊臉踢

羅馬尼亞比人罰全餐

歐國聯都要拎紅牌 慘撚到

Real Cooooooooooooooooo

痴撚線 呢個一定要全餐
太撚過份

miss孌角plz

甘堡爾追和啦屌

塞狗ng 正

開大就話引細 開細就話引大

金寶快入

Missed?

10號仔 射12m 得唔得架

Rubbish?

做乜事？

呢腳兜面踢 痴線

球證逼害

我記得塞狗12碼係唔入

入80%la，12m都炒，柏雷咩

爆頭

屌你 炒12

飛機

On9

missed

半客 聽日對住女同事打丁

笑撚到仆街

on9

廢10號

2018仲信塞狗

垃9圾

馬列斯上身

你有mark開就知，馬會d位準到呢。。。

miss ...

Tadic 英超都踢唔掂 走去射12m

嘩 個波要係外太空執返

半客比佢玩死

屌你老母Tadic

俾撚曬機會都唔迿入

假到仆街，咁樣射

下盤穩

.....

咁細力都炒高

On9射比邊

又雲加之力？

你老母咁都MISS

屌你老母臭閪Tadic

好假下wo...

依場和撚硬

明顯假波做半和

好彩

甘堡爾入番球

飛得好奇怪，好假

屌你老母 好心比9號射

羅馬一定10個人入哂禁區

維多利亞fg係咪掉錢落海

屌你老母，塞正垃圾，不如輸鳩埋去，唔想撐了

有冇人統計下塞狗射失咗幾多次12碼

唔好再話歐國聯好賭啦，啲假波多撚到

下半仲難入，十人禁區陣

痴撚線 廢撚到

狗會敗將 冇改錯名

買幾多先

馬列斯d fd

紅左仲勁

又飛機垃圾10號

唉屌

友誼賽仲好賭，大波波

真係痴線 咁假唔撚賭啦
鏝城馬列斯又係咁

文藝今日有冇執起碼幾萬

殺半客 開返個客比我 否則報警

打少個

準備圍屌角大？

幾百

買塞狗真係醒目仔黎

主再黃牌
球證 擺明塞爾維既人

雲加既偉大
十二碼好難射架

肯回應我未

又封？

雲爺爺

馬列斯起碼平手走盤，塞輸半

羅馬頂實

why not half away？

主盤同半和 又揀錯，可唔可以開埋主盤呀

雲加啲磁場搞到踢波底

屌你老母塞狗

半0:0 得唔得

下半主入埋就好笑

下半場仲唔10人禁區 雲爺爺準備❌了

唔係叫人戒賭好型架咩

甘堡走盤得唔得

我諗要開半和姐，半客太高水莊輸死

查比真係冇人要？
維多利亞大船

呢場完場之後
屌你紅左特別勁
屌你塞狗俾狗屌

紅咗仲勁

紅左點角大

塞狗我屌你老母臭閪呀
阻撚住我bin叔食狗

想要

屌
紅左件肯定死守
大波又收皮

巴甲唔買主都唔買客 客仲要咁廢

雲加好波雲格好嘢！

買200維多利亞fg算

屌佢 靜啦 唔出聲咪入囉

比佢威多陣

等我bin9你喇傻西

紅左仲刷唔刷？

不過打多個
唔貪你個12m by雲加

角細10.5s 1.81

嘩屌 角大係咁落

有查比同路？

屌佢老味

10.5b 塞爾維亞盤 等針？

岩先羅馬其實太多人 種踢法中場少一個會順番

針定

1.5大仲抵玩

想買主ng了

包爺雲爺 要維多利亞

賽前有時有兩個有時一個
即場一向兩個盤
係臨完場先一個
第一日賭 ？

求吓你俾雲加贏塞爾維亞啦
同路左喎

你搞笑？

半零全三是夢嗎？

荷乙追和大叫區

主客唔守喪攻就有機

巴甲半大全大

查比 半大全大

點樣走地一向兩個盤呀on9仔
岩岩場西乙我撞鬼呀？

有冇人係連中銀戶口
我尋日晏晝3點轉帳提款
但係到依加都未收到
有冇巴打都係咁？

原先冇紅都有機 紅左真係等收皮

隻羅馬狗茅撚到
成個鞋底印落個頭度

睇羅馬，紅左攻定死守

好好笑 塊面成個鞋印，隻羅馬狗仲要發脾4

甘堡爾入一球啦

求加密爐link

荷乙唔撚係半大全細

10.5b派鵝了

查比大半隊副選

紅左先大獲, 攻唔入大巴

今日雲爺爺多左一百subscriber
恭喜

真係好狗 唔輸無天理

客隊都唔係好得去邊

唔係不嬲一轉就有架咩

含得撚

荷乙頂撚住
半二全二

自動轉帳?

半5全11派我

紅咗一個 死守 咁仲唔係角大

巴打跳定船

燈閪

係
平時要等一日 但係今日等左一日半都冇

鹿Goallllllllllllllllllll 穩了

30

星期日啊阿哥

6 3-0 easy

鹿上盤同派錢有咩分別

696勁到

Gooooooal

鹿gelll

塞爾維亞 採取快攻 下半場一開 即Goallllllllll 屌打羅馬尼亞

Cashed la 仲gel

我屌⋯
咪撚再入
半格都冇埋
我想拎返半格買牛雜

姐係關星期六日事？
要等到工作日先可以過數成功？

鹿gel

巴甲啲直播咁低質既

回應未

維多2射 空難隊0射

一齊加持

羅馬似攻，條防線好前

塞爾維亞 快手入幾粒 比我安心嬴埋最後一場

羅馬紅咗一定死守
無得bin叔食狗了

入定no goal都得

唔講都唔覺塞狗打多個
仲係咁妹

11個打10個點會輸啊 塞輸我切柒

死傻西 等你bin我呀

波係圓 我都買左塞

半5全？？？？

21:00 50 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
半5全10叫爆區

無出米連高域沙域都買塞狗

無鋒力

6C

點解你咁煩 傻仔叔食

SPARTAR GEL

21:00 51 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
半6全10叫爆區

邊位

-4c

全10嚟把鬼呀，嗌大啲

空難廢到
西乙劇本?

塞爾維亞贏就贏硬
睇幾時入波

維多利亞半大

下場

你契哥

含撚啦 叔食毒撚

甘堡爾入一球 快

查比快456

好似得我一個買查比上盤?

查比

比多4c我:氏了

巴甲個直播好似睇緊80 90年代啲波咁

羅馬頂到幾耐

雲加書包- 代揮

唔會輸, 輸半姐

大波針塞狗

羅馬10人禁區未

客fg 主3:1ft ok?

客咁西 主入唔到就抵死啦

屌你老母塞狗進攻柒撚到

川迪唔轉盤真係好吸引

甘堡爾

如果3:1有撚所謂

買咗空難隊
信唔過客

輸左啦

頂到完場
塞爾維亞撚識入波咩
兩次機會一次12M都唔入

塞狗個龍出左禁區用手拍都無紅

塞打多個都唔入 有啲弱

塞狗查比識入未

塞狗差啲西埋

22:45下盤？

連4c抽

刷c啊啊啊啊啊啊啊啊

客入未

球證係賽爾維亞人

屌 黑哨

西波塞有冇可能有伊高斯奇蹟

查比上

菜爾廢夠未

塞狗足總電話幾多 call call佢

9.5有高水就買

你都識講奇跡

唔撚係00啊

幫到出面都唔識入

維多空門倒掛唔入

外面0.5/1讓緊 點都有一粒

馬會係咪引緊川迪

有冇人同塞狗總統有d交情

球證買左塞爾維亞

但塞爾維亞買自己輸

球證都幫到咁出面 好心你就入啦

12碼唔入真係傷, 入左都話補個和就食緊

塞狗打多個都唔入既話應該可以入籍羅馬

踢埋goalkeeper個頭都無事 crazy

角呢

屌 塞狗廢撚到
入一球都咁撚難

咁希望下盤頂到尾

角大又已死。。

龍個頭都爆埋

咁樣都唔換沙域就知踢假波

查比上盤已針

趁個龍暈暈下 快攻!

快刷角

4c

有返 9.5 , 可以入貨

塞爾維亞個場踢完都變殘奧

羅馬尼亞 有無事都訓地訓返2-3分鐘先

跳船了 無入球

一陣成隊訓撚晒係地

9.5B?

加油

就黎巴甲都多c過呢場

唔訓點和

同問

9.5b weak了

-5C

買左2.5b 取消關注了

有黑哨無辦法啦

佢玩開絕殺，等下啦

刷cccc

一陣反高潮, 主入埋

羅馬又訓

78910快

22:45點買好

屌佢呢場真係打 MMA 咁

屌你老母塞狗柒夠未

封左

係馬會睇緊 2隊都鳩踢

12m?

21:00 64 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
刷角啦屌

查比奇蹟半大

巴甲快手半大啦

啱啱隻塞狗企撚左係禁區比個羅馬拎返個波

賽耳

假波 唔使諗

等8.5大了

查比學人讓半一係咪傻撚左

未卜先知了
0:1 塞爾維亞

4c都冇。。。。

21:00 66 羅馬尼亞 0-0 塞爾維亞
咁樣7角

協議0:0 No goal

-3c

塞

冇人識射波

求下你唔好俾十二碼塞 俾角球夠了 隊垃圾唔識射十二

塞狗

8910速度

屌 塞狗腳法又唔係好過人
9981斬傳中比米祖域屈頭槌啦

又係你條走數狗

菜狗個種扮攻好撚嘔心
關鍵一腳一定柒

神救

羅馬就黎失禁

客隊好多機會

應該no goal了 唔係日職

明亮9.5細

明亮9.5s

有人講再買塞狗斬手指未

hoball

羅馬個龍上晒身

查比又想玩和主絕殺？

多謝雲加買塞狗

快跳 0-0膽

預計3:0ft.

雲加又中 對家

查比入波未

菜爾贏到直播釘十字架

雲加是神

羅馬角大9.5

。

比查比入先say